## Відповіді

1. Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
    - Щоб скоротити кількість коду
    - Згрупувати код, який виконує певну функціональність, що в подальшому мало б полегшити читаємість коду та його обслуговування
2. Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
    - Для того щоб взаємодіяти з різними данними, та зробити функцію більш узагальненою, наприклад вивід того ж привітання, можна передавати різні імена і т.д
3. Що таке оператор return та як він працює всередині функції?
   - Повертає певне значення(результат виконання) з функції, та пририває її роботу 